普通公司IT狗vs國際黑客=樓下保安vs ISIS

你無撚野下話，比萬幾蚊人工expect人地解決到個美國國安保做出黎解prog.
咁你不如叫樓下保安去抵抗伊斯蘭國啦

IT狗的日常：
一切正常：我們花錢請你番黎做乜柒？
系統異常：我們花錢請你番黎做乜柒？

形容得好好

解決到嘅話，仲使撚屈就喺你間公司咩！
啲防毒軟體公司，IT龍頭大佬爭住請啦